%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
% Tipo de documento
%
%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
\newcommand{\tipodocumento}{CARTA}
%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
%
% DEFINICIONES PREVIAS  **MODIFICAR**
%
%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
\usepackage{ifthen}    % Expresiones Condicionales
%\ifthenelse{\equal{\centrodirectivo}{Secretaría General Técnica}}
%{
%    \newcommand{\tituloppt}{PLIEGO DE PRESCRIPCIONES TÉCNICAS PARA LA \expediente}
%    \newcommand{\titulopcap}{PLIEGO DE CLÁUSULAS ADMINISTRATIVAS PARTICULARES PARA LA 
%    \expediente}
%    \newcommand{\titulopiedepagina}{\tipodocumento~PARA LA~ \tipoexpediente}
%}
%{
%    \newcommand{\tituloppt}{PROPUESTA DE PLIEGO DE PRESCRIPCIONES TÉCNICAS PARA LA \expediente}
%    \newcommand{\titulopcap}{PROPUESTA DE PLIEGO DE CLÁUSULAS ADMINISTRATIVAS PARTICULARES PARA LA \expediente}
%    \newcommand{\titulopiedepagina}{PROPUESTA DE \tipodocumento~PARA LA~ \tipoexpediente}
%}

%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
%\usepackage{syntonly}
%\syntaxonly
